{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060075",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10053733",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 스토리숲 카라반&글램핑_1"
    },
    "text": "抱川ストーリーの森キャラバン&グランピングは22年12月に新しくオープンした宿です。 森に囲まれたここは、四季を通じて青い森と澄んだ空気に満ちており、都心の中を離れて楽しい時間を過ごすのに最適な場所です。 入室は午後3時、退室は翌日午前11時です。 宿の掃除のため、11時から3時まではチェックインできません。 この宿は清潔で管理が行き届いていて、多くのお客様のレビューが良いです。 リラックスして楽しい休息を過ごすことができ、スタッフも親切にお迎えしているので満足度が高いです。 キャラバンもよく管理されていて、多くの人が満足していました。 ただ、水圧が弱いことと戦う音が聞こえたという言及がありますが、全般的に清潔で満足できる宿としておすすめです。 宿には個別バーベキュー施設もあります。 バーベキューを利用するにはオーク薪1網とグリルセットを20,000ウォンで利用でき、追加薪1網は10,000ウォンです。 バーベキューは午後4時から9時まで利用でき、天候や季節によって制限されることがあります。 お支払いは現地で承っております。 鍋を炭火にかけると追加費用が発生するので注意する必要があります。 宿には一軒家の客室と客室禁煙があり、屋外には小型のぬるま湯プールも運営されています。 プールは毎週金、土、日曜日のみご利用いただけます。入室後から夕方7時までご利用いただけます。 水着やラッシュガードを着用する必要があります。 プールの利用は無料です。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室可能な時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "退室時刻は何時ですか？",
            "answer": "退室は翌日午前11時です。"
        },
        {
            "question": "何時から何時までチェックインができませんか？",
            "answer": "宿の掃除のため、11時から3時まではチェックインできません。"
        },
        {
            "question": "キャラバンの設備はどうですか？",
            "answer": "キャラバンもよく管理されており、多くの人が満足していました。ただ、水圧が弱いことと戦う音が聞こえたという言及があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューを利用するにはオーク薪1網とグリルセットを20,000ウォンで利用でき、追加薪1網は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューは午後4時から9時まで利用できます。ただし、天候や季節によって制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "プールの利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールは毎週金、土、日曜日のみご利用いただけます。入室後から夕方7時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用には何を着用する必要がありますか？",
            "answer": "プールの利用には水着やラッシュガードを着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 363
    }
}